18fg 想做teller 邊間最高人工？

here for good

Sc ?$